有無人D頭皮好似落雪咁落

次次一郁D頭髮 頭皮就好似落雪咁
就算洗完頭都會有頭皮
自問都係好乾淨既人 早晚都會洗頭沖涼各一次
好驚著黑色衫 成日俾人見到2個膊頭有頭皮
D朋友以為自己唔洗頭
都唔知咩原因

落雪也不怕

睇左醫生未 可能係皮膚病

洗太多頭反而仲唔好
無晒啲油脂保護

髮如雪

綿綿頭上飛花

用邊隻洗頭水? 試下轉洗頭水?
同埋洗太多頭都唔好架

可能您個頭皮太乾 要用啲潤啲既洗頭水

以前都試過
嗰時發現係關洗頭水事
樓主試吓換第二隻
我自己最後用咗head and shoulders
有明顯改善

轉過好多隻都唔得

有無推介
轉過好多隻 不過大部份都係大部份屋企會用既大Brand
dove vs等等個類

Head and shoulders 薄荷版

用茶仔餅洗

我都係。。。而家用緊施巴，只係有少少少少改善。。。平時真係好乾淨，但個頭就係有頭皮，好煩。。。

去藥房買藥用洗頭水，成份要有NIZORAL
另外買success洗頭水,到冇落雪就用返

雖然唔想咁講,不過張德培隻去頭皮係幾好用,無咗頭皮就要轉其他洗頭水

係買nizoral洗頭水，要有Ketoconazole

頭皮多係病，唔關洗頭水事

試咗施巴先

你地係咪戇鳩，頭皮多就要買專for頭皮既洗頭水，點鳩人買普通洗頭水做乜勁

要睇醫生 皮膚有問題

番大陸買隻叫 復方酮康唑髮用洗劑 keep住兩日用一次會好

我用橄欖油捽勻個頭，之後用洗頭水洗乾淨，每日如是就冇頭皮
我係太乾先有頭皮，唔知你係咪

fungal infection, 我都係一樣，個頭啲頭皮不停咁落，後來睇連登仔(或高登)介紹隻洗頭水，一次搞掂，即刻(係即刻)冇晒

時事台
放喺音樂台適合啲 綿綿頭上飛花

細個嗰時都係咁
但用啱洗頭水就無嘢了

幾年前都係咁 d頭髮甩曬之後就冇呢個問題

洗完頭試下用bb油按摩下頭皮再沖乾淨
少少好喇

有機會係脂溢性皮炎

嚴重先用NIZORAL 平時可以用D去頭皮既洗頭水

我之前都係用其他大牌子洗完頭都會有頭皮

自己就油性髮質 (出大半日街已經“立”哂)
用左施巴油性專用嗰隻就好返哂

但一旅行用其他雜嘜都會痕+頭皮

咩牌子

我之前都會，髮型師介紹用相個隻洗頭水之後就冇，前排用晒懶出去買，樓下買支施巴，開頭都仲可以，用一排就唔得，最後出去買返呢隻

啲咩head and shoulders, 潤髮乾髮，全部都冇用架，因為長期甩頭皮係真菌感染，普通洗頭水係唔得嘅。

呢隻。

會唔會係啲水太熱 搞到頭皮超乾

自己Google search 下之前消委會出既報告
市面上得十幾隻無致敏成份
我就用緊其中一隻
一用其佢就頭痕 又多頭皮

Me

唔好用熱水洗 換隻乾性頭皮既洗頭水

我都係咁 用普通洗頭水會洗到好撚多頭皮
而家用緊limola 好似係咁串
so far 用完好返哂 不過一轉洗頭水又嚟料

樓主個頭有冇紅點 有嘅話係皮炎機會大

我之前都係
其實用咩洗頭水都一樣 你只要殘留咗啲化學物質就會好痕同跌頭皮

之後我睇咗幾篇文話一路洗一路梳頭 幫你啲化學物質由頭皮梳返出黎

然而真係好咗 你可以試下

呢隻長期用唔係咁好

試下用日本洗頭水 Success 藍色的 幾有用

邊到買平 想試

留名待醫，濕疹撚

我女友有濕疹，而家D頭皮好大塊又多又痕，R到損哂

lm

我都係咁
搞到副眼鏡成日都有頭皮

我就係用head and shoulders出事
去頭皮個隻愈去愈多

可以用上次個張冇致癌物洗頭水list

我用藍色果枝
每星期用三次 其他時間用返普通洗頭水
用返幾個月就冇事

仲有建議大家洗完頭點都要吹頭

個頭濕住好易滋生細菌，有菌就好易出油同有頭皮

我以前都好似樓主咁
不過撞正有次肚痾
日痾夜痾咁
每次痾完都沖一次涼
個陣大概一日洗3次頭
持續幾日
然後就冇咗頭皮困擾
不過樓主都係試下啲頭皮專用洗頭水好啲

剷光頭斷尾

曾經濕疹嚴重嗰陣R到有好多頭皮
用左avalon organics 3個月好左好多

剷光頭冇煩惱

我曾經同你一樣 晚晚洗兩三次頭都勁多頭皮 最辛苦都唔係頭皮 係痕到仆街 又多油 上網爬左好多文 發現好多人推薦大陸一隻叫康王復方酮康既產品 果陣真係太辛苦 抱住死馬當活醫既心態 好衝動咁係淘寶買左支黎試下 屌 用左兩次已經明顯好左勁多 一個月已經完全好晒 之後keep住每星期用一次 用左半枝左右 到而家半年無用過 都無番發既現像
認真 唔係話吹奏大陸產品 但如果真係好難頂 買枝番黎試下 可能真係幫到你

東風夜放花千樹，更吹落星如雨

光頭都會有頭皮問題

唱首雪花抄先

呢個真係好有效

长期使用复方酮康唑发用洗剂会有什么后果？

好似有類固醇

所以叫你兩日用一次

肯撚定你有用指甲 R 個頭皮

用韓國呂個隻綠色去頭皮 即刻無哂
同埋最好剪短d薄d
有時唔係頭皮而係洗頭水個d殘餘粒粒 即係要換洗頭水

由細到大都有好多頭皮，但明明日日都會洗頭
無論轉咩洗頭水，頭髮剪得再短再薄都係冇用
呢個情況係咪啱啱有巴打講嘅真菌感染

試過轉左洗頭水就勁多頭皮，睇睇係唔係洗頭水問題。

洗一次已斷尾！

我唔得 要長期用 不過無用好耐

唔係話大陸嘢一定無效，最重要係無監管。大家都知濕疹用類固醇會好見效，但唔可以長用，因為有嚴重後遺症。
大陸嘢無監管，撞到用猛藥禁藥當然好快見效，但對後遺症隻字唔提，最後奶嘢係你自己。
好多年前一隻減肥中藥，用咗隻超級利尿中藥，一食勁瀉水，體重一定減輕，啲人就話好見效keep 住食，結果食到腎功能衰竭，要終身洗腎。
仲用唔用，自己衝量。

屌你老母殘體狗

用咩洗頭水, 護髮素先?

Me three.. 由中學開始啲頭皮就好勁，尤其轉天氣
用過head & shoulder, 瀟灑, body shop, neutrogena..
隻隻都有用但用唔長，H & S 用得耐會lup, 瀟灑用脫髮嚴重咗，body shop 其實幾好但有矽，neutrogena 唔再出

一年前搵到施巴用，用完感覺好乾，但對頭皮真係有用，用到宜家

一定係睇左醫生先，皮膚有問題先會咁
我自己都係

我一路都無問題，但上個月去完剪頭髮就一直有勁多頭皮 唔知關唔關啲剪髮工具事

認真我細個返學都係咁
比人歧視
後尾聽人講轉左施巴好返好多但都仲有少少
而家轉左瀟灑洗頭水 一乾二淨

嚴重嘅話睇皮膚科醫生最好 有抗真菌洗頭水同抗真菌口服藥 食完之後調理身體睇中醫 脂漏性皮膚炎係不治之症 只可以減少強度同密度

話說上面支野係咪真係有用＿ 想比呀哥試下
佢又係勁多頭皮

之前用賴屎佬nizoral, 不過宜家貴左好多，未試過Selsun，上網睇好似都ok

自問

用啲天然啲嘅洗頭水
間唔中先用深層清潔嘅洗頭水洗

試下用head and shoulder
我之前都係咁用左一星期就冇咩

查緊真菌藥膏加用緊隻真菌洗頭水
成日好痕r損

睇緊個post 無啦啦個頭好痕

花開遍雪地上 冰封卻漂亮

銀屑

有同樣問題
次次去街前都要洗頭
麻煩到爆

諗起以前座我後面個中學同學
又係成個頭都有頭皮 仲要係撥落黎 跟著又係返度 好似無限生咁

強烈建議用Selsun Super
但記住跟足個包裝上面嘅方法用
如果唔係藥效唔到

我成日推介俾病人用，反應都幾好
我自己有脂漏性皮炎，用普通Selsun Blue唔掂，但Selsun Super 我用一、兩次就keep到成幾個星期

你老母俾狗屌阿

好心SHARE俾大家知 唔好亂用咋

我係剪頭髮個度買，另外太子髮型用品店都見過有$300支咁上下1000ml有排用
平就唔算平架啦，不過解決到問題緊要

頭皮多,每天make me cry

以前我都有好多頭皮
去左睇中醫 佢同我講係脂溢性皮炎
之後食中藥同用藥梘洗頭好快就好返
建議樓主去睇下醫生

洗得太多了

同問多頭皮 而且每次剷完個頭都會起粒粒 仲可以r起一塊塊大頭皮

牛皮癬 講完

呢隻真心work
其他全部唔得

係，可以成片紫菜咁剷起

我一到冬天就會咁, 原因係純乾燥?

你髮如雪 紛飛了眼淚

可以點搞 通常剪完兩三日就會好d 唔會剷得起大頭皮

一塊塊大頭皮係咪你曬太陽曬得多？
以前記得學校force學生試後暑假前去戶外參加某啲活動 好曬 番到屋企就會有甩大塊頭皮況

就好似有啲傻仔好曬都走去游水 結果個身體紅曬甩咗成層皮咁
希望幫到你

我以前係咁
一路r一路掉落女朋友頭到
佢仲以為天花塵甩灰
轉左洗頭水就無野 千其唔好用head and shoulder

濕疹就用天然皂（金盞花／紫草之類都ok），唔好用洗頭水同護髮素
用皂唔用護髮素其實頭髮都唔會好乾
平時紮起頭髮迫自己冇得r甩頭皮

利申濕疹絲

我焗完油就冇哂事

以前會
我覺得同洗頭水有關，每個人唔同
以前用綠色嗰隻洗頭水會，轉咗幾隻先揾到啱自己嘅

邊到有得買？

有人話用h&s 又有人話唔好用

我都係咁 我日日洗頭 可能太乾 去旅行乾d既地方仲勁
而家keep 住用護髮素就冇事（應該保返濕）就算有都係少少

試完Nizoral同Selsun都有嘅話我跟你姓

頭瘡，有冇上大陸用不潔毛巾？
其實都係fungal infection, 念珠菌，etc.
dirty towel

我有用Nizoral 一星期用一次係好小小無之前咁多。

去美康有得免費check頭皮

巴打，咁成日洗頭都甩好多頭髮，有邊隻推介?

中學有個fd都係咁,轉咗幾次洗頭水先搵啱

LM

依個真係警世
千其唔好用head and shoulder

我係剪髮度買，另外係弼街近金魚街個邊間髮型用品店見過有得買

咁你跟我姓李啦

成日都有咁多頭皮可能頭皮細菌! 去睇下中醫用D中藥FULL下頭啦
我之前都係頭皮污糟成日有頭瘡頭皮 睇過幾次西醫都斷唔到尾 最後去DUCK善中醫食中藥同用中藥外敷頭皮 幾個月攪掂

堅有用 買左好多支
以前個頭勁痕 又多頭皮
宜家爽晒

但初頭用會覺得隻硫磺味好臭

一樣 但close up睇 發覺頭皮有紅 同有頭瘡（定唔知係油脂粒）
應該睇家庭醫生定點？